[唔計攻中自由人] 大家覺得 近30年世界上 TOP3既中場

唔計10號位，只計8,６號位
派路,史高斯,沙維

恩尼斯達

恩尼斯達 其實算唔算攻中

踢法似攻中，但踢開中場中

推

仲有沙維拍佢嗰陣就攻中 之後都老咪落少少
你見佢喺西班牙有人support都會上翻啲

摩迪

係勁，但未之於近３０年最勁

美斯

普巴 軒達臣

拖丹都無？

沙維

攻中10號唔計啦

美斯踢輔鋒翼鋒 邊有踢中場

勁過史高斯派路多多聲

林伯特 波歷克 迪高

國米既史奈達

列卡特 馬圖斯